同男友北上按摩，嬲左佢成日

同男友二人北上按摩 揀左間 之前同兩個朋友（情侶）都去過一次 ---水Ｘ雲Ｘ
我同過佢講 推油網上好似話會推埋個春袋
之後按完大堂送既按腳之後
佢自己行左去搵人 話安排上房
點知返到黎 佢話做泰式
我話做中式
佢話咁我上房先 佢話冇房
咁我自己上房做中式啦
咁佢做完都過左黎我間房搵我 過夜
咁佢要求叫我比$600佢 聽朝埋單咁d錢佢既
我只不過係 幫佢袋住 我問點解
佢話 係你個袋拎 好似好肉酸咁
咁好啦 安排好聽日既行程之後 就訓教
第二朝大家沖完涼換好衫就去大堂
咁我出去先既 個服務員比左張單我

我望一望 唔L係啊 張單顯示 一項服務叫魅力激情 仲要$279
我即刻呆左 個腦就諗起好多淫亂既畫面
之後佢就發返我脾氣 叫我入去問清楚 唔係就話我周圍唱
我摸不著頭腦 有咩好唱？ 同埋我入去問乜野?
如果普通推油 點解唔一齊係同一間房做
點解要呃我 同我講話做泰式
其實係咪唔應該再一齊？我好想知到底做過d乜野

正常野

垃圾假膠 作都作好d啦 1999

互射返幾劑發洩下囉

再嘈就飛撚左你

如果邪野 聽講張單唔會寫出黎喎

on 99, 打文打到1999, 成篇逗號都冇個

呢間野之前黃曬啦！

屌語癌咪岀post啦

推油係泰式大床，中式係細床

魅力激情要俾3舊tips先有野玩

港式得啦